香港油價硬d 定樓價？

點睇

我碌鳩仲硬

死硬啲

立國安法嘅決心

ok

唔覺

我狙擊你嘅決心仲硬

唔覺。成日miss 左

近排忙 但係永遠唔會完

可唔可以唔好離題

好 我狙擊你嘅決心硬d

push